有冇手足練緊摺被

希望遲吓軍訓冇咁辛苦

練緊跳舞同玩cs

Down緊抖音 驚遲吓同人冇話題傾

你做咩打繁体

中国人要用简化字

用繁体的是文盲

學緊拼音

練緊太極

手機有得繁轉簡

咩app

人地會贏就係因為人地肯摺被。

i風

外国势力